覺唔覺Bad romance真係好正

不朽神曲

覺

中意睇live

而家剩係聽呢首

樓上覆個啲係咪都係巴打黎？

超級碗

以前d歌都好好聽而家首shallow都唔錯，只係無左佢以前d感覺

Roma ma am

有首jazz版都好正

LM